公安扮港警 唔怪得打到冇人性

推

屌你啦
仲想幫警犬洗白
香港人真係無撚柒腦

屌

唔好瀨落公安到啦

假警狗 真公安

所以無限警力

一D 都唔覺得出奇

唔好講到香港警察有人性至得架屌你老母

留意番編號可以循環再用
果個女輔警十幾年前做咗起碼廿十五年警犬